今日忍唔撚住

係街見到個阿叔吐痰，指撚住佢黎屌，完

兩盒thx